其實你一直忘記唔到佢 一直都喺到搵緊代替品

我有講錯咩

你中意佢都係因為佢同佢好似姐
個樣似 小動作似
你根本唔係中意佢份人

truth

搵到代替品有寄託唔好咩?
搵唔到又忘記唔到先陰公

Wtf 中晒 以前自己係咁諗
反而而加好似係另一半咁諗
點做好？

冇 終於都係好鍾意佢
點解當初要信個好朋友
好朋友都未做到就冇哂機會

分開啦 互相折磨唔係好事

我已經誇張到見到啲似佢嘅人就心動

係啊...好彩個代替品最後拒絕我 我先識醒

但係個正貨唔會番黎... 我好掛住佢 好想問佢過成點 但係我冇勇氣搵番佢

心入面係咁諗

知無機後
我前半年就見到相似
後半年原本果個再搵我
但當自己娘娘

果一年同過地獄無分別
之後都唔咁再鐘意人